如果 khabib vs adesanya，邊個會贏

假設大家磅數一樣，
你地覺得邊個會贏？
兩個都好屈
一個屈身高同打法
另一個屈摔技
而兩個都係好體力＋耐打

我個人鐘意 adesanya 多D
但係覺得 khabib會贏既機率係 6:4

khabib
adesanya

火影打站立勁臂展長
雖然瘦但抗打能力其實好好
但防摔唔算勁

小鷹抗打能力都勁
唔需要同你打站立
最可怕就係打地面
應該小鷹贏

一定中二贏 磅數都差成30磅
站立一定khabib輸
就算khabib帶到落地打都未必食得住中二

唔同磅數無乜好比

輕d好似khabib著數d

假設大家磅數一樣

巴打你到底咩事要去新嗰個ufc post搞事 個post爆咗喺度答你
搏擊嘅本質就係要殺死對方，但宜家運動化之後嘅規則就可以保護運動員
你話cool頸會死，咁其實就咁出拳都可以打死人，咁按你邏輯係咪連出拳都要禁埋？

哩個時候就突顯拳證（唔係裁判，裁判負責計分）嘅重要，所以拳證係一個專業嚟，佢要以保護拳手為前提去中止比賽。你有時會見到有人一拳比人knock down咗起唔返身佢就會飛身撲埋去中止比賽，又或者地戰時比人鎖頸，拳手真係會投唔切降就暈咗，拳證又會check實發現佢失去意識又會分開雙方。可能你冇試過窒息啦，其實暈同死中間都有一段長距離嘅 唔使咁擔心冇咁易死

可能係我認真咗，但我希望你或者其他睇到嘅人個對搏擊運動有更多認識

另外想補充一下yan犯規，準確嚟講係「三點著地，腳唔可以攻擊頭」。頭先個case係膝同兩隻腳掌形成三點，其他情況例如 手+雙腳都係三點著地，咁就唔可以用腳攻擊頭